（唔知wow咗未）警察passing out取消

話說今日原本有班新仔出學堂，
但尋日先收到通知取消passing out，
係取消唔係延期
大家帶定啲雞蛋安慰下佢地啦

Wow 咗
不過抵啦

無得passing out 今晚即刻做爛頭卒

第一日返工就食雞蛋

Pass away算啦仲passing out

無得型無得打卡

下個月大招都無埋

家醜冇人去仲核突

無得影相up上IG同FB，我地又少個like & share警隊好消息嘅機會

佢驚太多人去